本地自駕遊交流

封關封咗成年
有冇本地自駕遊好地方分享

我求其講兩個先
東涌欣澳石灘
大帽山觀景台

留名

冇人交流

屯門公路x龍翔道

如果未去過咪大嶼山自駕遊囉，不過好難搶位

揸的士入東霸

有冇景點推介

去過3次我覺得幾好

都係大澳，昂坪，長沙，梅窩個d架啦，所以去得幾次都開始悶

大澳要permit入？

要呀 朝早0700搶一個月後 而家有埋咩代搶 仲難搶屌